屁馬同巴塞打官司,敗訴賠5千萬

巴黎聖日耳門（PSG）球星尼馬控告前球會巴塞隆拿拖欠獎金，周五被判敗訴，反而要賠償給對方670萬歐元（約5,800萬港元）。

尼馬在2017年夏天以天價2.22億歐元轉會PSG，及後控告巴塞拖欠他4,360萬歐元的忠誠獎金，堅稱自己已達到合約中的條件，但巴塞拒絕向他支付，表示他離隊時已令條款失效，甚至反告他必須退還之前獲得的1,400萬歐元獎金及850萬歐元的利息。

西班牙法院周五裁定這位巴西球星敗訴，要向巴塞賠償670萬歐元，但此子有10天時間可提出上訴，而知情人士還指若他選擇上訴，最快也要7月尾才能得知最終判決。巴塞官方也就這次判決發出聲明，表示歡迎法庭的裁決，也強調就算尼馬上訴，他們仍會繼續捍衞自己的法律權益，絕不向尼馬低頭。

縱使尼馬與巴塞打官司，但去年一直有傳在PSG過得不太愉快的他，想重返球會效力，而巴塞也有意重簽他，再組他與美斯及蘇亞雷斯的「MSN」三叉戟。

呢條友真係行錯一步 個生涯就玩完 喺PSG踢到掛靴啦

世2變地底泥

堅屁

呢條友真係柒到我唔睇波都知佢柒

話明忠誠獎金, 你轉會有乜可能攞到呀大佬

美斯幾時變咗第三

想知邊個世一

牙朗都唔識你真係冇睇波

牙朗

曼聯一代名將你都唔識

連加特都唔識不如唔好睇波啦

我諗巴打係咪唔識字，叫得丙朗點都排第三啦甲乙丙喎

傻既
佢正職是電競ＣＳ選手＋ＰＯＫＥＲ選手

其實佢好撚型

有啲尷尬 唔好夾硬嚟 幽默感是天生的

尼馬？

係 唔型咩？

中文唔識咪英文，C朗ABC個C啊仲唔係第三

咁咪啱囉

Messi排佢之後之後到Neymar

世1 a係誰？

有啲尷尬 唔好夾硬嚟 幽默感是天生的
利申:未聽過有人叫球王做M斯

alvaro morata

唔好返嚟

Alfonso alves

清你有冇興趣做英超球證